警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

上水彩園邨彩湖樓，凌晨2時42分，30歲姓陳警員被發現從高層走廊墮下，倒臥地下昏迷，保安員發現報警。救護員到場送院，搶救終於不治。據稱，事主受金錢問題困擾，警方撿獲遺書，調查事件沒有可疑。
死者姓陳，30歲，消息指他為大埔反黑組探員，最近曾向同僚透露在股票市場投資失利，於跌市中輸錢，鬱鬱不歡。

玩股票=賭仔, 真係只升不趺咩 拎閒錢玩算

做警犬30歲住公屋
係咪做左10幾年都無得升果d pc仔

睇你個女人識唔識返工, 真係一齊夾, 1萬租既盤都仲有
2個人除返開都係5000, 公務員政府又幫你供大量mpf

住公屋個個月2000 蚊全包好撚過

今期大埔區狀態大勇

好似好多單

會輸股票輸到跳樓
依家仲要未跌「好多」
有討論空間咩
垃圾居多啦

福氣

Old news

心情好好

佢排公務員隊拎公屋,每個月存多8k去屌暗星都得,私咩樓,真係驚鄰居打柒佢咩?

其實份糧都夠佢食啦，點解仲要搏高風險收入

玩衍生？呢d工具害死好多人